其實d老臣子點睇FG做MT Officer 一出黎就head住佢地

真心會服？
後生你廿年做你上司

MT根本就係無牙老虎，成撚日係度圍威喂自high咋嘛，唔會有人將佢地放在眼內！